港人自救

依個petition 已經有一萬人簽左
英國政府短期內要回應, 相信會係英國或國際社會有一定既noise.

當中有好多五毛/hater 話英國社會無人支持, 其實唔係無道理. 而家有一萬人簽署係第一步.

我地應該趁著個勢, 將
1. 香港現況話俾英國及國際社會知, 同埋解釋
2. 我地唔係難民
3. 香港人當年無得公投就俾返中共
4. 香港人普遍有一定財富

總之我地唔會好似中東難民咁擁去英國, 我地只想平權

暫時諗到可以

1. 將上面4點寫成文章, post /share 去英國既social media
2. 整啲影片係youtube
3. 在英港人幫手 spread

就係要將個message spread 俾多啲人知.

麻煩大家集思廣益, 有力出力, social media 好重要. 當年就係一張相, 全球蔓延，促使國際反應, 歐洲人變為同情中東人

我地暫時唔需好似中東人冒死游水去歐洲, 但唔代表我地乜都唔做

港人自救

pish

話口未完就一堆失敗撚狗沖入嚟

可以順手幫直布羅陀整多個
人地有公投歸英都坐等民主回歸

推

又係你公然叫人虛報資料

推!

搞左好撚多次呢啲簽名啦
香港係隻籌碼黎 同西藏新疆一樣

要俾passport你一早俾左啦
主權移交之前英國佬都見到有今日
等而家先救把撚咩

BNO聯署最新消息: 10438人
各位BNO人眼光要放遠D
務必要喺1月9日之前推到上10萬人先有機會令BNO平權呢個議題帶入英國國會
請各BNO人繼續推

呢個情境同d越南船民揸住張行街紙想r張身份證有乜分別
喂喂喂 企開啲啦ching chong

收皮啦屌你老母五毛狗